一早講左核彈原子彈都唔割 依家又嘈咩火同交通燈 ????

做咩呀成班P牌仔係咁出post話民意民意擾民擾民，第一日有示威咩今日先擾民呀?

民你老母呀

不割蓆

割J都唔割蓆

同啲催淚彈一樣
新account放題？鳩開post

幫推 不割蓆

個D黑警黎，黑警愛mon post

唔係嘈，而係好奇
唔割席，唔等於唔討論
討論完，搵到更好既時機同策略用火，唔係更好咩？

我成班fd有人淨係睇live
有人係現場
我地一致通過 放火既都係為左拖時間
無人要傷害任何人
完

神早玩火玩左好耐
宜家先出黎帶風向
玩核彈都唔割呀！

核彈都唔割

推

不割蓆不督灰

理得你同金仔鬥射核彈定點
不割蓆 不分化 不篤灰
次次開始都會有幾十個屌前線/失民心嘅po
唔理你真心膠定1毛
全部負皮上一頁

直頭覺得今時今日唔好撚講民意

一透好爐 即刻勁大風 屌你老闆我想燒野食啊

好快佢地做乜都唔會有人指責
應該係唔敢再指責
慢慢失去底線同原則

兄弟爬山 各有各做
唔割席 唔篤灰
就係呢啲所以冇人會再覺得唔岩

今日集會泛民都講唔割席啦！咩狗民意啊，我50幾歲大叔一名都去西環前線，民意一定系雞蛋呢邊

唔割蓆

贊同
抗爭者唔係完美聖人，做嘅事當然有討論空間
但麻煩屌還屌D
字眼唔好咁多粗口同埋自以為是

認真只要唔搞到自己人
點都得！

留意番果堆P牌post唔係叫討論, 係叫人收手, 睇撚到呆左, 69到依家先收手係咪short左

主要係效益既問題,你放核彈end game我唔care,大家一齊玩完,但做件無效益既事咪要講,整交通燈我唔介意但放火可能將非法集結升級做暴動黎告,我覺得令在場義士法律風險大增,唔化算
人係社會打滾耐咗係功利啲,唔係割蓆,唔好介意

今日唔割啦

你地無做錯.jpg

懷疑有死差佬蛇王上黎9up

果堆全部三毛P 牌黎

仲有D講咩唔留守
當我地第一日抗爭

黑洞都唔割

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

有心班P牌真心想幫手, 就出去文宣TKO有個老豆比狗扑完仲要隔開個仔

班狗日日幫我地增值，做左呢D正經野先啦

核彈都唔割不過手足要小心啲

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

討論下，做錯就要批評下，
並唔代表割蓆

永不割蓆

死也不割

唔割

割佢老母呀割

出核彈都唔撚割啊！

見出post 都係P牌知咩事啦

死差狗咪撚偷懶mom post 啦屌你老母

又唔知自己柒 撚你咪撚你 咬我啊

宇宙大爆炸都唔割

不割蓆！！

割佢老母

Push

民意就係去到邊都有街坊大叫支持

深夜一向得班3毛P牌圍爐打飛機，冷處理就得

割你老母！唔割！

推呀屌，好嬲

啱

班 p牌5毛黎

推呀屌，好嬲（雖然我係P）

迫啲p牌割就得

不割

點都唔割

有人嘈咩?? 我見連登仔全部都好支持

支那黎黎去去得兩招
1. 抹黑
2. 分化

我真心唔係三毛，亦唔會割，但覺得玩火就太過了。性價比奇低。放火同謀殺、強姦、持械行劫一樣罪名。如果因為我哋話唔割唔割到最後有義士被告縱火坐返十碌八碌，點算先

大家都讚hit and run係好，係因為唔使送頭又有效果，係咪？點解唔揀啲性價比高嘅嘢去做？

我係律師都幫你打唔甩。縱火唔止燒嗰個人犯法，隔嚟嗰個都有風險。我真係唔想見到義士從此離開我哋。咁同自殺冇分別。唔通自殺我哋又由佢？

放咗就算啦。之後小心啲，善意提醒。

擺明衝出黎帶風向，勿認真

民意唔會因為你屈服而增加，71嗰日未入立會之前啲人話衝擊立會好暴力乜乜77，結果咪又係話贏咗漂亮嘅一仗

自古以來民意唔會因為你跪求而爭取到，只有行動勝利就自然有民意

目標一致，不篤灰不割𥱊

push

都係個句 做 咩 都 唔 割 啊

無論係原子彈 防火
我都唔割

倒不如…

老強林鄭都唔割

所以憤選用詞開post好重要，that’s why we should be humble

今日又要推番呢個post

好多3毛又出黎搞分化

Agger
少少火都嘈生晒

早幾日仲笑班人唔識生火取暖, 依家識玩又話接受唔到

點撚樣都唔割

死狗都唔割

痴撚線
話割根本係五毛狗

啲5毛多撚到呢

怕擾民番屋企訓覺算啦

死都唔蓆
除左搞到啲無辜嘅人

不割蓆
放火放電放炸彈放核彈都唔撚會割

見一隻block一隻

好多人都仲未識善用起底功能..三毛其實真係好易認

不割J不割蓆，前線係好無奈，做乜政府都冇回應

警察可以水炮車又射鎗，當正我地係暴徒，咁不如弄假成真。

Agger

day one 已經話緊你地暴徒

so what?

Be humble 唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者

就係因為咁, 所以連登仔女先唔可以割, 唔可以當前線係condom

連登唔可以割
但記得要贏到民意先可以贏到場運動

唔係一句話唔割就代表可以繼續做一啲行為，令普遍市民減低對我地既支持。咁你同黑警一開始暴力清場咪一樣，都係on9 啊。

就算大部分人都接受到喇，但都肯定有一部分淺黃覺得over左。再加上依家林鄭冷處理+ 每日記者會洗腦，慢慢，一定會越黎越少人支持。

所以同步要搞文宣同民間記者會